放bigbang 飛 21號 B3

1588
21/1 b3 (8xx
1430入場